# Trasformacion de imagenes con OpenCv & Python

Programa pensado para usar imágenes de la carpeta */source* y copiarlas a carpetas con distintas modificaciones utilizando la libreria de openCv



## Requerimientos
-----------------




### Funciones
-------------
